【窮撚】跪求介紹手機2M無限數據平Plan

平身用開smartone
睇中個2M無限數據Plan
如果續約要$98+$18（行政費）= $116
反而新客仔轉smartone就$88 + $18 =$106

大家有冇2M速度無限上網的Plan介紹?

請問，有好介紹嗎？

千祈唔好用3

原因呢？

起我底或者入電訊台

自己去手機台睇

用咩台好?
求介紹